女人係咪特別鍾意投訴？

唔係做服務/零售業,眼見d人特別係班女人,無理取鬧都算,比得雞碎咁多錢就想要高級待遇

嘈完一次後仲想攞個尾彩再走黎第二次屌鳩我？收皮啦先撩者賤呀

你條死八婆快撚d去投訴我呀，唔投死全家呀

你返a1？

中年女人？

a1你指麵包鋪 ？
唔係呀，醫護界

乜都有，少婦呀，中年女人都有
特別係個d自以為自己有幾個錢既中女

係，完。

同一時間岩岩無a1見到個港女為個膠袋屌鳩個收銀

收銀駁兩口咀就話要投訴人 仲一樣要返黎攞尾彩

以為係樓主

咁點解你唔去屌柒佢？

你做緊狗架炸 人工包撚埋啦

屌撚柒左條八婆啦
之後我比同事同上司格硬拉走左

人工包埋下嘩？祝你日日返工比人屌你老母呀柒頭

咁勁笑 又會咁岩既
完全諗唔明班女人個腦咩構造 唔識體諒下人